邊個台可以一卡兩個香港號碼?

仲有三個月到期...

重點係兩個香港號碼! 唔係大陸號~~~

感謝~~~

香港冇

竟然咁屎...

睇你想開黎做咩，如果只係開個number for 工作
skype 幫到你

我用黎養住個工作號碼...
留番另一張SIM 用儲值SIM DATA

收皮啦 屌你老母 成鳩日洗版 祝你今年成年無單開